《魔獸世界》暗影之月聯盟新香港公會招人

為迎接魔獸世界新版本《決戰艾澤拉斯》即將於 8 月 14 日上市，希望籍此招募所有有興趣既新手或老手一齊玩。

伺服器：台服 暗影之月／眾星之子／語風
陣營 ：聯盟
公會 ：Essence
公會簡介：本公會原身為水晶之刺部落老牌香港公會，曾為台服最大香港公會之一。
經歷浩劫與重生、潘達利亞之謎、德拉諾之霸、軍臨天下版本，現在最新版本決戰艾澤拉斯創立暗影之月聯盟分會，希望匯聚香港聯盟玩家一同享受遊戲。

公會方向：暫會以半休閒公會形式運行，初期目標建立一團１０－２０人副本固定團，並定期舉辦公會休閒副本活動。
公會FB：
公會Youtube：

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357
Telegram：HKEssence

無論你係PVE/PVP向，新手/老手，專業/休閒玩家，只要你有興趣玩，只要你係香港人，快Ｄ加入啦！

Essence
真係令人懷念
我以前都係水晶之刺部落

回來吧

有無固定開團時間

暫時未定 大家互就
不過多數係平日夜晚9-12

暗影之月得個100lv死騎 6.0afk到依家

仲有時間升 一齊玩啦